點解腸左咁多年歡樂滿東華

都無聽到校歌

開天一片宏婆孕馮～

熟~姣編肛交